樓宇按揭問題 借九成

我想問 如果我而家未有一成首期

我可唔可以問朋友借住一成 約廿萬

而家上咗車 再借private loan 還返比朋友

自己再慢慢還咁?

private loan 有冇機會唔比?

我知風險好大

借貸要睇TU, 即係您過往借貸既歷史，到時您上左車即係負債一大筆錢，到時借到既錢應該唔多。

明白

如果你私底下問佢借，唔公開咁都得既，但要個朋友肯

私下問朋友借當然可以，都無信貸記錄
如果銀行問起果筆錢點黎咪話屋企人俾既

問題係我跟住想借返private loan 還

咁係咪未必批

按揭同private loan分開二間唔同銀行

情況咪即係做二按，貴息

邊到有二百萬按到九成？？？

你過唔到壓力測試咪又係上唔到會

一成都無學咩人買樓